致拾遺不報既各位

今日係尖沙咀執到電話即刻熄機個個仆街，我祝你長命百歲百病纏身，生仔冇屎忽，老婆做雞比綠帽你帶，屌你老母臭閪

咩機呀清

咩機唔重要 重要係入面既回憶同相
最重要係拾遺不報呢啲缺德行為

路不拾遺仆街d

等睇閃卡

屌你老母臭閪 死全家

死全家 你呢啲撚樣

屌你老母死仆街

祝你老婆比狗屌

個仔比人捉去雞姦

屌你老母仆街死全家

無熄機，但係當垃圾掟左落海

跌得電話都幾粗心大意
同埋你唔撚比你跌果時跌壞埋電話架咩

而家唔係三叔電話 一跌就壞

呢啲撚樣仆街死

我繼續推撚到你個仆街有報應

有冇keep 住 back up 開

咁重要應該有back up
No loss ar Ching

其實係我女朋友跌咗，我知佢粗心大意，但見佢唔開心，搞到我都好撚火滾

最近既冇

為咗個少少錢 ，小心報應啊 屌你老母

屌你老母 垃圾畜生 死全家